大家要小心小心小心，中共已經成功令班真心藍絲痴線佬出嚟

已經有斬人同美國領使館，跟住只會逾嚟逾多，藍絲低智易受影響同時係不受控制

中共想人出嚟愛國但係我唔認為佢地想人係隧道無啦啦斬人，係外國一樣做得好樣衰，佢仲要迫住撐

但係班低智藍絲係痴撚線嘅真心膠，大家一定要小心，佢地真係覺得自己救緊國打緊甲由

唔想同路人再受傷，最理想當然係抆刀就被制服啦，所以一定要小心，甲由論開始有效果

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

好多情緒病。

最慘係藍絲真係唔撚用腦，所以佢先係藍絲，呢樣亦都係最危險，中共應該冇諗過會拖咁耐，攪到而家班真心出嚟派膠，可惜係傷到我地同路人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告